香港正發生大規模 秋後算帳！幕後黑手係中聯辦，劊子手係香港警察同大陸武警！

嘅英文係乜？想鋪twitter

。

Chinese goverment is doing her revenge on HongKongers through 30 thousands dogs.

利申 9譯

Your English is very good. How do you go to school??

ChiNa don’t have mushroom

Chinese Menu always on Chinese Restaurants!

by bus.

電，，